\input{../../main.tex}

\begin{document}


\setphysstyle{ЛФШ 2017}{Физбой}{10 vs. 11}


\libproblem{city}{1999-10-4}
\libproblem{kvant}{1152}
\libproblem{kvant}{1629}


\task{Звезда массы $M$ и радиуса $r$ образовалась из однородного
  облака газа с молярной массой $m$ радиуса $R$, исходно имевшего
  температуру $T$. Считая звезду также однородной, определите
  среднеквадратичное значение ее угловой скорости.}

\libproblem{other}{mat-obrazovanie-2007-02-p47-6.33}
\libproblem{savchenko}{5.1.8}


\newpage

\libproblem{other}{kapica-ponimaete-li-vy-p36-23.tex}


\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
